防暴警迫示威者出高速公路 失控圍毆手無寸鐵男女

【逆權運動】防暴警迫示威者出高速公路 失控圍毆手無寸鐵男女

屌你班死黑警 依段睇撚到嬲撚到

依段有冇人po過

我無野講

想知片入面對男女依加點?

比班警犬融咗未?

有冇人識片入面個兩個人

推

人手推番有用post

再推

對男女係咪死咗

點解唔去西環夢遊

推推推

班狗一定要比人鬧同屌同打先安落

點解依段冇人share

屌

推撚到班狗仆街

追究咗班黑警先

失咗常性既係你班仆街

仆街tvb講野真係好撚黑人憎

全香港睇到你班黑警點打人

呢單係好嚴重好嚴重
希望多d人關注

屌 依單呀屌

推推到班狗仆街

影得唔夠清 sad

Push

有冇議員有跟過呢幾位兄弟

大家真係小心
無記者鏡頭 無人 佢地會亂打人

有冇知比狗打個對男女依加點